林卓廷係蠢 而唔係想割蓆

佢之前5:0果次都知佢講野1999啦
我相信佢係唔識表達多過想分化割蓆
況且頭先個情況佢割蓆都對佢冇任何益處
所以笑下佢ON9算啦

記住我地大原則
不分化 不割蓆

agger

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署